暖！正妹護理師巧手幫退休老師升旗

記者李鴻典／台北報導

南投75歲白姓退休師因腹主動脈瘤緊急住院，經醫護悉心照料2個多月後狀況好轉，日前恰逢雙十國慶，護理師陳俞廷隨意一句「老師，今天是國慶日，您想參加升旗典禮嗎？」，患者聽了頓時精神大好頻頻點頭，於是她巧手製作國旗，再用點滴架模擬「升旗大典」，果然讓老翁笑得合不攏嘴，也激起復健動力，也讓親友感動直誇「人美心也美」！

做D唔做D，係就升埋支肉旗啦

左2正

又暖又巧手又升旗

標題黨

係我諗歪左